有冇見過人同時戴兩個口罩？

會唔會呼吸唔到？

同時戴四個都見過 認真 阿姐黎

香港人食屎都得有乜唔得

好多啊伯會
外邊外科，入邊布

大約半年前網上已經流傳幅圖，係個女人於黨鐵內戴住一疊口罩，最少五、六個！

早排咪有個黨鐵女人戴十幾個

早期罩短缺 得薄罩所以戴多個

去醫院會

服左d布口罩加多個紙 熱撚到

戴三個添